連登無人吹風向, 唔好自己分化自己

有幾個post話關口有一班疑似老解人員帶曬gear過關
係咁俾人話散播白色恐怖等人唔敢出
跟住又一個post 話無fc一定流料
中共都未出手
我地自己已經散曬

其實你地唔使理成件事真定假
總之只需知道中共已經準備安插大量嘅鬼入黎
係比平時多十幾倍
心中有個防範就夠

提你地嘅真係出於好心
唔信同質疑嘅, 有判斷能力都係啱

不過大家嘅大方向係
既然人地派多十倍人
我地更加應該出黎同佢地對衡

818 見

快啲嚟啦，攬炒啦

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推呀

唔好自己分化自己

極速沉底

唔好意思 借個位
818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

屌無人